🐻 用緊白色主題嘅你入一入嚟！！！

黑色主題就出返去先

想測試下你地個正負評制
好似某啲user個制會壞咗
會出bug入相薄模式

正負評都撳得
純紀錄用
唔該晒😘

下面呢個應該未壞 😁

單機
橙

好在有你

乜有得自己揀顏色架咩 我以為全世界都係黑色

屌你 都話黑色主題出去

你去返下面呢個po